(突發)青衣啱先有人開槍

聽到幾下槍聲

有冇人聽到

冇嘢喎

好恐怖 近住青衣公園

瞓了

啱啱食蕃薯放咗幾個屁
Sorry

咪响度扣帽子啦

So what